[葵涌]石蔭連儂牆

喺石蔭商場對面嘅欄杆位
M記出口轉出嚟就見到！！！！
得兩個絲打係度守住
快啲嚟幫手喇

推

連儂欄杆?

唔知邊到但幫推

做乜唔用後面道牆

商場出面堆牆用唔用得？好似好d

Push

你指街市？
我地曾經考慮過兩個地方
一個係圖書館樓梯地下 但由於係政府用地 會比人清
第二係商場隔離嘅牆 都係因為商業用地 都一樣會比人清

石蔭基本上人多路闊而又可以擺嘅地方真係少之有少 放欄杆亦都希望吸引到中學師生 係必經之路

推推推

幫推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

留言ed
兩位絲打加油！！

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加油! 放工黎支持下

有蓋既地方會好d

都係, 天有不測風雲

收工返緊黎

push

石蔭要食正三條邨+中小學
而又唔會涉及政府同商界建築物
淨係得依度...

光輝圍條橋係咪唔得?

小弟都係石蔭人
來緊呢幾日都得閒
如要要人幫手可以tg我
@happyboytogether

前街坊支持

光輝圍唔算係石蔭喇
石蔭主要屋苑範圍係石蔭東邨 石蔭邨 寧峰苑
以及石蔭路一帶

最旺就係呢個過馬路位

已TG

都係提議下, 有瓦遮頭, 有人流

街市出面 巴士站有瓦遮頭
有無得諗

推呀

明白巴打用意 多謝巴打建議！
不過始終都想喺自己社區整一個連儂牆
都係希望大家關注香港事態發展 因為石蔭區都算係一個老人區 比較多唔知時事嘅居民
所以唔係人多 就叫做好
而係 遍地開花 每個地方都可以成為連儂牆

街市做緊外牆工程，路比較窄
巴士站都係，始終太多人行啦，路窄反而會影響到人
同埋呢2個都係政府/私人地方
都怕會比人拆

由於都驚落雨會整濕
所以特登加咗包書膠 中間可以打開痴紙
都唔會太影響清晰度呀~~

無問題呀, 唔順路都會支持

多謝市民支持！！

呢啲質地嘅帆布有冇用？

有無咩物資需要?

應該唔洗啦~~~

物資都ok嘅
但係我要人！！！

每晚放工到此一遊

禁錯負皮 sor
會立即親自到場支持贖罪

好！！
帶啲frd嚟一齊寫！！！

要唔要人 放工過黎幫手

唔得！！！
要帶埋啲frd嚟我就原諒你！！！

暫時都ok呀
帶啲frd過嚟一齊寫！！！
或者過嚟傾計都得~~

我決定大手入購memo我要條條屋村都有一幅牆，仲要牆上掛黑警相

屋邨要小心呀 因社係政府/私人地方
但係我會支持你！！！

好想係李世隆門口整返個
可惜一定好快俾人拆
Btw 需要文具物資嗎？

廢老村都有 小心

我都好想
文具物資暫時都ok 因為真係唔多人

今晚返黎支持!!!

多謝支持！！
廢老係我地嘅目標！！！！

又有市民支持
好溫馨呀！！

聽日過嚟支持！！
糾正呢條廢老村歪風！！

石蔭都廢老邨

毒撚唔識寫嘢 見親呢啲都唔知點算

寧峰苑入商場條橋得唔得

大把老人家投比李世隆

幾點最需要人，可過嚟幫手

個條只能食到寧峰苑居民 太少喇~~
同埋係商場/私人地方

係咪可以叫沙嗲伯伯幫手睇場

幫手暫時ok！！
石籬區都有過咗嚟睇同幫手！！
但都可以過嚟一齊sit下吹水！！

唔緊要架
你過黎講聲加油我地已經好開心

寫嘢都驚 仲要我講

岩岩黎左寫完
加油絲打

光輝圍喺葵興

咁過黎寫句加油都好呀

小巴過緊黎有無物資需要

我地比較需要包書膠
因為怕落雨會濕

我地就快寫滿一張啦
多謝各位石蔭巴絲支持

我去搵搵

買緊

寫完一推

大家都咁和平既，搞到我唔敢寫黑警死全家

我地已經寫滿一張啦
如果巴絲想買野帶黎比我地
可以買牛皮紙/帶紙皮黎
總之有張紙墊住就可以
我地就可以再開一張新的

我地有言論自由
想寫咩都可以

落雨會唔會仆街

我地已經用包書膠封實左

好波

係咪重要包書膠剛剛上左的士

岩岩兩卷夠嗎？
唔夠再買

當然知啦，廢事破壞和平😂

包書膠目前夠
我地想要畫紙/紙皮/牛皮紙for加長個連儂牆
同埋都需要marker寫野用

多謝你呀巴打
你買個2卷夠用

多謝大家支持
香港人真係好warm好sweet

轉頭再過黎你地幾個自己小心

個樣似賭王嗰個？
利申 以前住石蔭

目前都好和平呀無問題

Pish!!!

有廢老同禮義廉搞事馬上叫我地
兩分鐘到

樓主手機無電 頭先唔可以一一多謝大家
好多人買咗物資過嚟支援 真係好感動

目前第一塊已經Full咗
擺咗三個幾鐘 無一個人過嚟鬧過我地
真係好感動 覺得依個社區終於有救

踢走李世隆

條肥仔真係垃圾黎
石蔭人加油

呢條肥仔真係好撚閪

石籬巴士總站都有

條肥仔 平時影下相就以為係自己做咗嘢

Btw要物資出聲
等我地依d返工狗出錢買

死肥仔李世隆收皮未呀？

你哋肚餓口渴就出聲啦馬上買落嚟俾你地

到時區選
我應該會準備負面文宣搞鳩佢

有冇講大約幾點

問下佢個高架鐵路起左去邊

未知開幾耐
所以都唔敢走住

如果派傳單數臭佢會唔會觸犯選舉條例

如果冇事就好玩了

有消息/唔妥講聲 即刻狗衝落嚟！

巴絲們自己小心

石蔭人快d出黎寫多幾張啦！

第二塊就嚟執Board喇
多謝石蔭居民支持

前石籬街坊表示支持
成個中小學都係石籬石蔭過
陪左我成廿年

估唔到有
支持

多謝樓主你地呀
打倒李世隆

仲夠唔夠紙皮？
百佳惠康晏d會唔會扔d 紙皮出黎？
直接同d 非藍絲老人家買？

出左街食飯，返黎貼

個肥仔真係冇撚用 最記得之前商場電梯壞左好耐 佢竟然只係係對住門口幅牆貼大字報叫d公公婆婆行去另一邊搭
人地住左幾十年 鬼唔撚知咩

我地自己買左d牛皮紙貼
暫時都夠啦
多謝你

返去休息下啦

要人？

堅持拆一貼十 全港九新界一齊加油 一條心比全香港人知

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

應該用個人名義派就一定無
佢個d扶手電梯安蔭落葵興
佢個d北葵涌鐵路
有無人仲有留底？
如果有就仲正

可能佢今年會自動重提呢

諗定方法，全力搞鳩佢
雖然尹兆堅都係閪架啦
但真係好睇唔順眼個肥仔

我無野講

推推推

未寫嘅快嘅落去寫喇

我願望係黑警死全家

李世隆我知你有mon post架
我祝你長命百歲，年年爆血管

梨木樹居民表示支持

推推推

暫時相安無事！

仲要貼到咁

失效

有少少印象

果邊都有 不過唔知清左未

有無相??

聽日要人幫手?

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

同珍對出

Hello 大家好 我係樓主
今日好感謝咁多人嚟寫/幫手
同埋每一聲嘅加油 努力 比心機
真係令人覺得好窩心 衷心感謝您地每一位

聽日我地會八點半繼續守住石蔭連儂牆
如果你地有時間 希望大家可以過嚟一齊守！

短短半日已經滿咗三版嘅連儂牆
希望大家共同守護！！

物資方面
目前急需：
包書膠（長款更好）
膠紙（膠fa/普通封箱膠都需要）

唔該晒無以為報

光復上水7月13號

遍地開花

聽日黎唔到買物資
夜啲過黎寫返張

辛苦曬樓主
多謝石蔭居民

辛苦哂
遍地開花

我地既連儂牆係1個鐘內就已經比人拆左
可唔可以請大家落去

好心痛...我地只係走左1個鐘都無
就已經比人拆爛哂

唔撚係掛

夜啦 聽日先再整過 撕一貼十
撕得爛連儂牆 撕唔爛我地嘅心智

跪求大家落黎幫手

屌 我係荃灣

好大雨, 避下雨先
癈老咁大雨都唔會落黎

現場得一個絲打
已經有巴絲落緊去但係唔放心

廢老又襯無人搞事

聽日搞鳩佢啦，夜啦危險

已經收拾緊
撕一貼百
各位石蔭巴絲聽日都要過黎寫
班廢老唔會撕得走我地既決心

死廢老撕得爛連儂牆 但撕唔爛我地個心同意志
聽日再黎過！

[推!] 金鐘海富連儂牆！將絕食者精神發揚光大

金鐘連儂牆都需要大家
唔好辜負絕食者心血

記得要將呢件事同自己d朋友講
等大家知道呢d人心腸有幾惡毒
聽日繼續寫愈多愈好

加油

我地依家好需要人
依家修復緊
需要大家落去一齊幫手！

你撕, 我貼, 吹呀

Hello 大家好
喺度同大家講返聲對唔住...#bawling#l

無諗過走咗一陣
今日所有努力就咁樣付諸流水
同時都好多謝即刻出到嚟嘅巴打們
即刻諗到對策同方案 真係幫咗好多

相信大家痛心之餘 最多嘅係憤怒
本來約大家聽日八點半 諗住開開心心食埋早餐先繼續守
依家應該會再約早啲 可能約七至七半左右
趁未有咁多廢老個陣搞
但當然都會睇返聽日天氣 因為依幾日都落雨 可能有阻事情進展 咁就再視乎情況而定 大家一致決策！！

雖然好心噏 但希望今晚大家養足精神
聽日再戰廢老同別有用心嘅人😡😡

可以搵個有蓋同擴展空間大d既位置 就可以好似其他區咁 唔止貼memo 整埋其他野

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

山卡啦地區 話大唔大話細唔細咁
好難搵到一個咁理想嘅地方

加油死廢老趁地淋

以前上網見過和宜合道運動場有條橋掛過我要真普選banner 或者可以試下(?)

個個位好尷尬 因為人流唔多 多數都係啲人番工放工
加上個邊已經唔近石蔭 所以好難reach到石蔭人

撐！！！

依家安蔭都有連儂場各位巴打絲打唔好放棄啊

牆

有無人可以落嚟幫手

轉位啦。 果個位露天濕水都惡搞。

露天濕水唔惡搞
實測淨低兩塊都係乾嘅

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

推推推
需要人幫手！！

收工黎支持

撕一貼百

石籬果塊係巴士站入邊真係無得輸，
如果無人清場，對面石蔭商場左手邊牆身係好選擇

係真

繼續推

需要人幫手！

頭先返工見你地整緊
加油啊

我知圖書館塊牆唔得，但係個條橋底下欄杆得唔得？起碼唔洗比雨淋到不過其實我地個區好難保，勁多垃圾廢老

轉場試下先，由M記logo左邊開始痴過去

最多比人清再諗下步。 be water

再唔係就轉小巴站避雨亭

推推推

由於依家出面太大雨喇
根據天文台降雨預報 大約12點先會停雨
所以我地都會12點再出返嚟守站

btw 今日DSE放榜 無論成績如何 知道自己盡咗力就好啦！如果需要傾訴都可以嚟牆度搵我地傾計！

繼續推推推

連儂牆重啟！
行過路過寫返張！！
同時記得支持安蔭同石籬嘅連儂牆呀！！

一間過黎寫！

推推推

要人出嚟幫手

安蔭人收工會過來幫手TG:CK2204

安蔭會唔會幫返安蔭？
聽人講唔夠人整！！

葵涌巴打加油
利伸: 東區撚, 但每星期都經過, 見到圖入面既景物熟口熟面

岩先經過寫左！
辛苦晒你地
偏地開花

安蔭收左皮了

再整！！！
頭先有人上去搞 ！！！

加油
我無野講

推推推

有無人可以去石蔭牆幫手！！！

推！石蔭連儂牆要人！！

石蔭真係好多廢老
同大陸西

推推推，之前幅牆冇人睇一陣就爛咗，需要大家幫手呀

好多石蔭巴絲支持
我愛你地
等大家放工返黎寫滿佢

而家咩環境？

傍晚時分守牆既人會少
怕唔夠人
我等陣都有野做要走

你地守到幾點

今日走唔好係連登講啦

印咩？

尋晚見到好surprise

噴墨printer得唔得？

呀婆曬披都係咁曬啦

好有親切感
石商巴士站嗰邊都有

紅綠燈到 推

pushpushpush

推
加油

正想多謝你地🙏🏻🙏🏻你地都辛苦喇❤️
位置：安蔭巴士總站站對面

小心為上，巴絲都係，保護身邊人

而家有冇物資需要？